梁振英：活化工廈政策成功

【Now新聞台】行政長官梁振英將率團到北京出席一帶一路高峰論壇，候任特首林鄭月娥是否隨團是由中央決定，他又強調這次論壇香港獲高規格安排。

被問觀塘一座工廈的表演場地有外籍樂隊涉嫌從事非法勞工被捕，梁振英表示，是考慮到觀眾及大廈使用者安全，而外地表演者亦需要有工作簽證，強調活化工廈政策是成功。

之前有台妹黎香港私影都拉左坐監
好合理

前晚Hidden Agenda邀請英國樂隊表演，樂隊因未有申請工作簽證遭入境處拘捕。

特首梁振英今早出席行政會議前被問到事件，是否反映活化工廈政策不成功，梁稱政策屬成功，但與工廈有關的政策必須考慮使用大廈人士的安全，包括樂隊及觀眾等，「唔係喺工廈做咩都可以」，故在活化工廈時，曾有取締工廈非法活動的行動。

他又強調入境政策下，任何人士來港工作都需要工作簽證。

支持梁特首

咁活化完個用途完全無變，條例甚至更加捉得緊
咁究竟活化左啲乜鳩...耐人尋味